德國出局真正原因

走線避開巴西以免報仇

系

廢囉

見巴西今屆太癲 怕被人報仇
咁就可以繼續笑7:1

廢囉屌

呢次走線走得好徹底!!!!!!!!!!!!!

條線走到番德國

德國：走先

係

Ching心水清

廢羅

巴西真係win the group